唔反對升級做藍裝修，但應該有優先次序

如果附近得深藍店，咁就照去啦
但如果隔黎有埋福建360富臨甚至支那國企，係咪應該先裝修黑同支企先呢
而家班黑警有時連裝修都好敏感，好似星期日咁爆得一間已經成隊招呼大家，變相每次機會都好寶貴無得話爆完美心先爆埋支銀，咁不如先爆支銀打左拳重既先
反而好似旺角佔左段路仔先裝修就通常多d時間慢慢逐間裝，反而如果全力快閃唔佔路，咁黑警都會全力伏你裝修，唔畀你短時間內裝第二間

btw順帶一提，地下化無想像中咁無敵，一小隊只要混左個臥底就可以全team玩完可以通風報訊成隊係間舖附近伏你，一出手就防暴衝出黎，亦可以任你裝然後吊你尾去到離開現場無晒其他手足先圍捕，星期日沙角乙明果班就係咁衰

利申：純粹意見，聽完唔啱就算，前線話線

裝修都應該到M記先
一次魔警入去打人唔公開cctv
又係中信旗下集團

岩